超市低價出售通靈板 專家：幼童不慎招鬼魂或致受傷

萬聖節即將來臨，英國「1英磅超市」（Poundland）最近以1英磅（約10港元）出售通靈板。有超自然現象專家對此感震驚，指即使是成人，未經訓練亦不應使用，更何況是兒童，他擔心兒童可能會被招來的鬼魂襲擊而受傷。

超自然現象研究員馬斯特斯（Paul Marsters）警告，不論是塑料或木製的通靈板都絕對不是玩具，除經過訓練的資深人員外，其他人接觸此產品可能釋放致命惡魔，甚至對自身和他人造成嚴重的傷害，帶來無法想像的風險。他指產品上也沒有標明使用的年齡限制，擔心如被不當使用會造成嚴重後果。

馬斯特斯表示，通靈人員通常不會以通靈板與靈體交流，因為太危險，他批評超巿只顧賺取收入。超市發言人指，產品只向成年人銷售，並禁止向兒童出售。

有超市以平價出售通靈板

https://hk.on. cc/hk/bkn/cnt/aeanews/20201006/bkn-20201006030029154-1006_00912_001.html

屌你，人類都就快可以上火星仲有人信有鬼🤣🤣🤣

寫返句「此乃玩具」咪得囉
依啲野一蚊都唔值啦 通靈板
用血寫先值錢

鬼佬版碟仙?

召喚英靈

重點其實係遺物

超自然專家
萬聖節玩具都咁煞有介事

召喚英靈光復香港有冇得諗

正是
英文叫ouija board

點樣做訓練？

真係咁靈嘅我十英磅都肯買啊

老老豆豆，有無人真係試過？ 可唔可以分享下

我信有鬼，我見過

Poundland

英國就梗係去讀霍格華茲讀啦

真係有鬼d貪官就死撚哂啦

呢個世界有撚鬼咩

我都信，我扮過

以為7cfu

窮鬼

英國果然係魔法世界連麻瓜都從小學習通靈術

呢樣真
眼見好多人恥笑宗教迷信，強調信科學
但居然會驚有鬼

呢個恐怖好多

呢隻叫咩鬼

屎忽鬼

今時今日d仆街神棍仲搵到食真係on9

有鬼既話比肺炎搞死果d咪好多人

1英磅就可以召喚到英靈

白粉仲貼link

專家：屌你1蚊就接觸到
我以後點呃飯食

林鄭果張好恐怖

好撚驚

到時幾十萬人死左都要排隊再睇醫生

用佢黎問下
你勁啲定中國既碟仙好秋D

科學未解釋得到姐

銀河道士

屌你，人類都就快可以上火星仲有人唔信有鬼🤣🤣🤣

想同隻膠龜傾偈

召喚西洋鬼上黎 跟手再召喚碟仙上黎
再問佢地邊個好秋啲

支共咪召左林酋惡魔來對付我哋law

唔識講

有套笑片話隻鬼串錯字

可惜影唔切相
唔係你就係全世界第一個影到高清鬼相既人
你睇下上網d鬼相全部240p手震
搞到d反神鬼撚成日笑冇證據 唉

屌你，人類都就快可以去陰間仲有人信有外星人🤣🤣🤣

50p加張白紙

科學解釋到鬼係咩未？

香港個d實話未作過法冇用

上唔上到火星
同有無鬼係兩回事

碟仙唔係得是否咩
人地鬼佬通靈板Yea+No+A~Z 0~9
比bb仔學識字都得喎

唔識英文玩會點?

上火星，有外星生物，有鬼無衝突

老毛可以死有存屍 已經證明咗無鬼

屌你老母 講還講

碟仙外國版

垃圾新聞

建國後不準妖魔鬼怪成仙

正常父母會唔會買塊通靈板比仔女

搵我？

點解塊板可以通靈？

反而想知撞咗邪再上火星 隻嘢跟唔跟到上去

邊個同你講得是否
睇過鬼片都知唔係啦
成張都係字

可以用鬼能燃料

如何解釋可能唔存在嘅東西

諗起遊戲王入面嘅貘良就係用呢塊野黎對付遊戲

外國鬼片橋段嚟

通常係魔鬼背後操控住，
令到成件事好似機緣巧合咁
將塊通靈板落入一班無辜既青少年到
而果班青少年為咗逃出厄運已展開一連串逃亡

係咪屎忽鬼？定窮鬼

碟仙圖寫咗好多中文字
唔係得是否咁簡單

This is more terrifying

wfc?

驚驚

點解唔可以 有咩衝突

到底係乜野專家

呢啲日日見啦，真係鬼嗰啲細個見過幾次，日光日白都見過，大咗就冇喇

Luigi board

召喚未來帶領香港獨立既英靈

根住用國安法拉佢

我睇過人玩筆仙, 有玩到所有人啲手同時拉到去一個好高嘅角度
佢地好認真, 但我都係覺得係玩嘅人心理影響令對手郁左自己都唔知係自己出左力

其實你信有鬼見過鬼
亦可以同時覺得冇人識同鬼溝通，可以覺得通靈係呃人
即使你自己見過有啲鬼同你好啱傾，亦都可以覺得其他問米佬係呃人

究竟有幾戇鳩先會信通靈板可以通到靈

隻死左千年既鬼表示：
喂屌你吖
我點返去吖仆街

仲未見司徒法正.jpg

屌你 信可以上火星 但唔信有鬼？

可以拍 「逃出魔幻記」（通靈版）

乜唔係拎張報紙都得咩？

我到依家都唔相信有鬼

如果真係有鬼 點解有死者比人殺左 隻鬼唔返黎報仇?

人類文明發展到依家 假如真係有鬼 冇可能冇任何一隻鬼唔想返黎報仇

無謂用依D鬼神黎呃自己 全地球有邊個大得過共產黨? 佢想做咩都得

召喚華盛頓

屌你老母白粉推銷員！

嚇左嚇 鬼節見到實瀨屎

咪以前啲筆仙定碟仙

你同當年只有宗教沒有科學有咩分別？

咁都通到靈我用keyboard都得啦

可摸以掉個pokemon ball收服佢

佢好有喜感

新人類死左靈魂會同太空同化

分別就係宗教變唔出臺上嘅食物，都醫唔好有病同受傷嘅人。

check 下係咪MIC嘅

你放去超級市場賣我重點扮神秘呀？

人類只有三維世界
但並不代表沒更高維世界
可能所謂鬼魂係更高維度世界

幾好笑

咁撚多人話見過鬼 但科技咁發達既情況下
一條清少少 明顯少少既片都無
笑撚死人

心理學都係科學啦，一樣探討緊精神肉體同靈魂存唔存在，唯心論唯物論已經講緊啦
點解信科學就一定介定咗無靈魂既出現

有玩過碟仙嘅人就會知，真係幾得意，大家係度不停問係咪你推呀係咪你推呀？玩到最後，都唔知邊個推，果下最過癮

係
讀音係 weeja board

咁樣斬釘截鐵同個班死口話地球係平，話圓嘅都係異教徒有咩分別。

有 支鬼

原來上火星=無鬼🤣🤣🤣
咁上太陽係咪=無神😅😅😅

鬼？真係有鬼班狗死撚哂啦
窮鬼就大撚把

冇關係

屌, 其實就係應該好平, 等全世界日撚日個個都喺度招, 招到對面唔得閒搞同一個, 搞緊A果陣B又招緊佢, 到搞B 果陣C又招佢

咁樣到最後先可以集體免疫

召喚saber

人類只有三維世界 但並不代表沒更高維世界
可能所謂_ _係更高維度世界

ching想填咩得

人類只有三維世界 但並不代表沒更高維世界
可能所謂飛天意粉神係更高維度世界

夠唔夠膽組團靈探先

關你撚事
超自然專家食屎啦

出事架嘛

通靈都有“專家”。。。

開啟另一維度，隻碟應該消失/半影像狀態

冇理由3D方向咁郁

點睇

又要嘉湖林太請專家食屎

鬼唔受地心吸力影響
得閒去冥王星打個j再返黎都仲得

試下去墳場度屙督尿

以前中學玩過
唔知係班fd玩嘢係到郁定點

話說我細個開始成日俾鬼壓，一路都聽人講科學上係個腦醒得快過身。但今年農曆7月個陣第一次會掐頸，去左朋友介紹個師傅到睇，整左十分鐘到，呢個幾月都無試過一次俾鬼壓，十幾年黎係兩三日一次。我一向都唔信鬼，而加有少少信。

有無朋友俾鬼壓得好密分享一下，我可以介紹個師傅俾你。佢無收錢，我個時未知有效，最後都係求其放左一百係香油箱。

香港有無本土英靈 車公?

係好多鬼

其實UFO都係
自從人人有部高清手機揸手之後就無晒啲所謂ufo照

拜登小心啲

可能 ，加個可能就萬能

可能係，可能唔係，咁冇prove 都選擇去信既，咪就係迷信囉

屌

如果科學解釋到鬼係咩，係唔係會無咁驚？

正是，而家先知？

解釋唔到唔代表無解釋 只係代表人類認知太少
我地恥笑古人信雷神信盤古 就好似未來人恥笑我地信埋呢啲濕鳩野咁
不過我講咩你都係唔會理 正如你返去以前同北歐人講世界無雷神 佢地只會話你on99

乜專家?李居明?

我都信
利申：細個有陰陽眼 小學後期老母帶我去封

你覺得以前既人信雷神好好笑咩？

用你既邏輯，而家我地有d咩科學進步証明雷神唔存在？存在既係耶穌，真神啊拉？

信雷神，信耶蘇定信有鬼有咩分別？

其實好想知香港啲猛鬼地方
點解要留棟嘢喺度唔拆
就算有鬼惡得過港共咩

所以唔應該稱為鬼，應該叫生命體

Pin this

翻轉個板寫住MADE IN CHINA, 就唔洗驚

成件事cheap晒，made in china應該召唔到鬼

某國邪靈仲實際啦
咁多怨魂

算唔算大殺傷力武器?

驚咩 講句咩麥7 37 1轉 就無事

其實信有鬼既人成日話比鬼壓呀撞邪撞到大病乜乜乜呀
證明鬼係可以傷害人類
但全世界仲咁多殺人狂徒過得風流快活

唔知啲鬼上唔上到火星

ching錯重點喎
同埋我幾時有話耶蘇啊拉存在
三者都係用信仰解釋自己無能力解釋嘅野

"懷疑" 係科學精神
而科學方面都一直搵緊方法研究有無鬼
所以其實係無衝突

條友on99

科學同鬼神唔係mutually exclusive㗎喎

有鬼嘅話依個世界仲邊嚟咁多做盡殺人放火嘅事但仍然無事無幹嘅人 屌你當年一鬼用手指尾吉毛澤東一下佢都死啦

屌我都想有
咁世界會公義好多

如果有迷信撚所信嘅嘢 泰國會成為世界第一大國 中國第二 美國會變第三世界

迷信撚會話惡人氣場強
所以鬼淨係可以害好人

如果信科學和信有鬼係無衝突
咁信科學和信有神？信耶蘇呢？
因為科學方面都一直搵緊方法研究呢類野
如果大家其實係無衝突，
係咁信科學信有鬼但恥笑信宗教人士係咪好雙重標準？

乜來

你要格硬去信一樣存唔存在，咪即係個樣野係一樣信仰囉。科學唔係講信唔信，係講證據。所以你都唔應該笑舊時既人信雷神，因為同你信有鬼係冇分別。

如果張圖定格幾秒先開始仲恐怖

睇睇Richard Dawkins 點講先啦 唔係mutually exclusive ，笑死人咩

你即係話信科學信證據都可以係信仰嘅一種？咁推論落去所有人都有信仰？
btw咪話你錯重點我唔係想講應該笑人信雷神啊 只係表達個現象乍

唔係掛Ching ，科學係proof 出來，唔係「信」出來，做實驗可以驗證到，一樣野proof左出來做一萬次實驗個結果都係一樣，有數學可以計出來。你竟然會覺得同你信有鬼信仰係一樣，叻叻！

btw我認同你話無實質證據下就唔應該去相信一樣野 不過呢個不嬲係我立場

唔知係你get錯我講野 定我理解能力有問題我幾時有講過科學係信出黎

我地啲對答好九唔搭八喎ching

得是否個個係咪筆仙

英文易玩好多
有A-Z,.請莎士比亞上黎寫劇本都仲得
所以鬼勁啲

我都識隱形
不過要冇人見到我先隱到

從少培養通靈少女 👻

啱晒伍淑清

獨生的話咪請D朋友仔上來無咁悶

毒撚救星

咁佢咪會永遠移動？

可能係緊張有一個同對家鬥力 出左力推開左

科學邊會咁戇鳩就係研究不可證僞嘅野

要帶埋吸塵機

Halloween禮物

有冇Poundtown

點知封錯左屎眼

我見過比卡超 見唔見到真係睇你同小精靈有冇緣
可惜當時我冇精靈球 搞到我俾啲科學撚笑

得就唔洗考古啦